突發！支那上海市宣布區域內企業將會休業至2月9日。

上海市宣布區域內企業將會休業至2月9日。

食品、醫藥相關行業則不在此限。

27日、中国の上海市は会見を開き、新型コロナウイルスによる肺炎の拡大を受けて、上海市内の企業を2月9日まで休業させる措置を決めたと発表した。電気などを扱うインフラ企業やスーパーなどの食品業、医薬品を扱う企業などは対象外としている。
（AbemaTV／『AbemaNews』より）